天團Twice top 5 好聽歌係邊5首...

ME:
Feel Special
BDZ
One in a million
Heart shaker
Be as one

i get a boy?

滄海遺珠:
Fancy
Melting
Dance the night away
Likey
Yes or Yes

TWICE TT

Cheer up
Fancy
Heart shaker
Truth
Be as one

已上左神抬

feel special R&B Remix尾機到

Breakthrough

好洗腦

Turn it up
Stuck
Love foolish
Lalala
After moon

哩首啦 連JB都讚好聽

TT
CHEER UP
SINGAL
WHAT IS LOVE
HEART SHAKER

Trying to let you know
Sign을 보내 signal 보내
Hey, I must let you know
Sign을 보내 signal 보내

冇Like a fool?

Clock strike
The beginning
Wherever you are
Heartache
Nobody’s home

冇

what is love

.

無

TT
Dance the night away
Yes or Yes
Knock Knock
Be as one

TT
What is love
Yes or Yes
Feel Special
Fancy

冇
首首都係屎

冇signal唔使討論落去

Agree